點解p牌仲未完

利申上缐日數已達91

買咗甩P卡未?

你就好 我想要p牌 想要都無

180喎ching

我300幾日先甩

站務台申請。

去7仔買卡就得

出左post冇得甩

7仔廿蚊就有都唔去買 抵佢p牌

啲大種乞衣連廿雞都唔肯畀